南丫島10名男子前日涉非法入境 已送往新屋嶺繼續扣留

長洲區議員梁國豪今早（25日）表示，曾就事件向警方查詢，警方稱被捕10人並無發燒，在長洲警署扣留一晚後，昨日中午已離開長洲，送往新屋嶺繼續扣留，若他們在扣留期間出現發燒等症狀，將會送院檢查。

新屋嶺

又話停用 開番好耐?

唔檢疫鎖住喺嗰度都啱嘅

前排長洲
搞乜

大裝修完，裝埋冷氣

2020-05-26 HKT 10:30

警方今早安排傳媒參觀新屋嶺扣留中心，說去年6月後考慮啟用中心，是由於被捕人士眾多，加上多間警署遭破壞及襲擊等因素，為盡快進行初步調查，去年8月至9月期間，新屋嶺扣留中心運作過4次，先後處理182人。

警方說，被安排到新屋嶺的被捕人士，享有包括會見律師和親友等基本權利。警方當時派出了100至200名警員到新屋嶺參與案件調查及進行中心對內外溝通。

警方說，新屋嶺扣留中心本身並無設有閉路電視，而為了加強內部保安、警員和被捕人士安全，去年10月加裝了8部閉路電視，當中5部是通往羈留室。

又指最近有6艘遠洋貨輪因有船員確診而需停泊在南丫島對出海面進行隔離檢疫，估計有人期間上岸時被島上居民發現報警。

要問清楚 班撚樣上岸播毒

肯定轉頭就放，死黑警

依家搵d蛋散鎖入去 等你覺得ok
遲d又開返黎鎖手足

係咪國安？

殺人強姦地方

大陸人點會有事

真。condom

新屋嶺港英時期已經係用嚟imprison班偷渡人士

咁又係 仲會當上賓招待

呢d新聞越來越難推起
連登過去24小時被沉底既熱門post,請幫推
歐盟對港開始採取實質行動

三藩市領事館庇護嗰條女走咗出嚟已被拘捕

（領導先走）中国駐侯斯頓領事館關門！美方強破門 撤下五星旗

突發！10名支那人偷渡入長洲被捕

[伊朗戰線] 成功connect 伊朗人 (圖片文宣要人)

香港真喺玩完 有元朗街坊見到大陸人一路行街一路播毒

我係船員代理，有嘢想講